因為是下午早些時候，Rinzler就著一壺菊花茶給我上了一堂“正確飲酒”的速成課。 冥想老師洛德羅·林茲勒重塑佛教以應對飲酒和性|艾利森·亞羅| 2012年2月11日|每日野獸 
 她的努力如此成功，以至於報紙把吐溫的頭髮稱為“白髮的菊花”。 美國第一個現代名人|Laura Skandera Trombley | 2010年3月20日|每日野獸 
 注意紫苑和菊花上的黑甲蟲。 業餘園藝手|Eben E. Rexford 
 從那以後，她每天早晨從她母親窗前的那株植物上摘下一朵菊花，放在我的盤子旁邊。 一捆玉米|瑪麗·e·曼 
 6月的玫瑰展僅次於秋天的菊花展。 《阿普爾頓通俗科學月刊》1899年7月 
 其他的人跟在後面，保持步調，抬著由菊花莖和花組成的花飾。 日本童話世界|威廉·艾略特·格里菲斯 
 菊花夫人尤其如此; 因為在她身上花費的任何麻煩都是她應得的。 哈姆斯沃斯雜誌，第一卷，1898-1899，第6號|各種